豬瘟來了

食物及衞生局局長陳肇始今晚(10日)10時就一宗非洲豬瘟化驗報告會見傳媒。消息指，上水一個屠房一個豬內臟證有病毒，現時屠房內有6000隻豬隻，政府將會全部銷毀。據悉，帶病毒的豬隻已流出市面，相信已經有人食用

沒事兒

送幾斤去禮賓府

正苦愈嚟愈識玩

依家香港同大陸根本冇分別

加徵250%關稅

我帶路

唔知你地有冇留意呢代d𡃁仔𡃁妹幾岩巉下、體質又差

食激素雞、發瘟豬
飲就東江屎水
空氣又差

陰公囉發育時期吸收呢d野

仲有勁農藥菜